鍾銧團隊（StandwithHKD) 肯出黎回應拎左1600萬去邊未？

攬炒巴指控你地獨吞1600萬，又食飯洗費全部claim公數，你班仆街食人血饅頭搞到廸哥食咁大死貓，我屌哂你地班冚家鏟老母臭閪！

我要攬鈔

買法拉利

鍾銧團隊同攬炒巴
我選擇相信攬炒巴！

出嚟交代下好喎

咁快收割有啲蠢

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

唔出黎回應係咪默認左食人血饅頭獨吞巨款？

勿回

<<香港愛情故事>>算唔算近年tvb最高質既愛情劇？

我真心同情廸哥，食左咁大隻死貓

用左一日時間去準備都唔回應？講左中駁唔到？
屌你老母鍾銧團隊！

支持一套高質本土電視劇有咩問題？

claim埋

處哥 搞完我駁唔到就笠水搞其他人
得民心唔係靠屈毛 老友

係唔係可以當你狗公 變態佬
想你回應下

樓主做實事 你條柒頭坐冷氣房搞分化

成日貼埋引導性證據
話自己中立柒唔柒啲呀

屈毛都唔敢大大方方認咗佢

精神勝利法傻閪

屌你老母呀我

做男人做到你咁私私縮縮

抵你要上網刷存在感

屌你老母生漏條啫比你？

個個都要跟你方式發言呀？

你對自由理解係中共學返嚟？